其實七警直接認罪係咪仲好

高層出面咁撐佢地
「你地無做錯到！」
又話大律師 又話幫佢地籌錢
依家連認罪扣減刑期都無

我覺得七警仆街就抵死，因為佢地有濫用職權打人，知法犯法，同唔識法律的示威者打人唔同。
但係後面推波助瀾果班藍絲，捐錢出黎話幫七警果班，同警隊高層出面撐果班，三班人害到佢地咁！

唔通七警七個都覺得自己真係無做錯到？
定係依個「自己人撐自己人」依種盲撐心態，害到佢地唔識得認錯？

因為政治智慧不足
誤以為自己會有政治庇護
點知比人拎黎做祭品

我覺得佢地比人煽動左
警員如果支持反佔中，要堅實地遵守法律
一個華麗轉身就打人
又話大壓力又成，求哂情咁
但係又屌佔中班人，話點樣犯法都錯

真係人唔笑狗都吠

正宗賊喊捉賊

一定曾經有高層話冇事，一哥會照住你地，你地唔好認罪

最後奶野，成為活祭品

根本冇做錯到
認咩罪姐

只可以話抵撚死

會唔會係關乎整個警隊的面子
所以唔可以認錯？
定係佢地真心覺得自己無錯？

真心認罪，可以扣減1/3呀 成幾個月喎

同意，佢地冇錯
係法律既錯、社會既錯

唔好認
一定要上訴
洗多幾球野
排期排到刑期滿都未有得審

認左罪，準備多啲求情信扮下死狗應該隨時坐三個月左右，啲網上五毛真係害撚死佢地，又話段片唔完整又話認唔到樣告唔入，依家入撚左全世界講埋啲野都係默認七警打左人但唔應該判咁重，再上訴都唔會打得甩

段片有好多懷疑的地方
都不能夠100%證明當時是他們7個人

七個警察 真係一個認罪都無喎！
真係唔認錯
只可以罰重少少
等佢地係入面反省

( Show Blocked User - 爆蛋勇士 )

依家暫時判咗有罪，暫時當證據確鑿先。
問題係佢地有無咁做先？
如果有，點解唔直接認罪？
知錯能改呀！ 唔知錯點改！
仲要七個都係咁

你味block鳩我law

你試下回應下我的睇法

做得警察 點都有承擔啦下話
咁大個男人 做錯咪應 打就企定
仲要期望告唔入 好撚肉酸成件事

七個警察都覺得係咁，我只可以講好失望。
如果係班高層教佢地唔好認，咁樣好仆街囉。

唔係當，係已經"證據確鑿"咗
上訴只係爭拗法律觀點，唔會推翻下級法院嘅evidence
即係其實已經confirm 咗係佢哋7個，再上訴只係會爭拗係咪真係襲擊罪，會唔會判得太重之類
(有錯請指證)

個個係咁諗警察冇壞人啦…有承擔…

( Show Blocked User - 爆蛋勇士 )
連登真係多弱智

點唔100%法？

法庭判咗係就係

做咩撚野

其實7警有打人，所以判罪都好合理，但另一方面警方高層唔攬佢地又真係唔得